東京卍復仇者齣戲重要做幾耐?

越睇越垃圾

屌唔好再講

佢老母 一開場好睇到仆街
之後係咁加新角都唔知做乜撚

應該仲有排
另一個穿越者都未講
本來以為係稀咲
但又唔係佢

套野愈黎愈爛就真

小朋友齊打交

懶感人咁ON99

仆街，儲十話一次過睇都係5分鐘睇完。同樣既垃圾得通靈王同死神。
啲分鏡有咁大得咁大，最好一頁畫一個大頭，咁就可以拖撚到2046

佢無耐前好似話會出動畫？本身想完都要繼續鳩拖

唔係動畫
係真人版

睇到佢咁出，我就知仆街啦，
睇爆漫時就知，一出呢種野就唔完得漫畫。起碼要等播出後先講。

寧願睇真人版補完翻個尾
漫畫痴撚線

mickey個妹死個幕笑死我 有白車唔叫 仲揹住佢行 唔斷骨死亡就假啦 啲死mk真係冇常識

其實畫係畫得靚 好靚好靚 但劇情真係睇到好嬲

似無埋呢個伏筆直接收尾

男主角快撚啲死左佢算啦
弱智佬都可以上位
人又蠢 打交又廢

放棄左好耐，穿越又失敗再穿越再失敗

垃圾一套

淨係好耐之前咩聖誕節分手搞到未來死人
俾個機會主角度去唔好分手
點知佢又再分返手
就棄撚左
侮辱智商

唔係稀咲咩？
「我的英雄阿...」

越出越爛

無睇幾集，特登去睇，係呀，應該係佢。

仆街178無人報警叫白車或者幫手按傷口止血。

Lm

無記錯佢地只係初中生？

開槍打死左2件

初中生組個幾百人既社團

唔係啦
之後唔知邊集佢對穿越一事
完全唔知武道講咩咁款